\setcounter{page}{1}
%==============================================================================
\chapter{ĐẠO PHẬT} % (fold)
\label{cha:chuong_nhat}

%==============================================================================
\hfill
\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{itshape}
``Tựa như nước của bể cả, chỉ thấm nhuần một hương vị: hương vị của muối, Đạo lý của ta cũng chỉ thấm nhuần một hương vị: hương vị của sự \textbf{GIẢI THOÁT}''.
\end{itshape}
\end{minipage}

\hfill
\textbf{LỜI PHẬT DẠY}

\clearpage
% chapter chương_nhất (end)
%==============================================================================